其實依家政府既策略係咪就係玩拖延？

每一日都係每一日既重覆板，從未有回應個5大訴求
估領街道圍警署已成為基本，開下記者會搵d野俾網民屌下又一日，日日都係到底我地仲可以點

對香港人好有希望，但係對香港依個地方好撚絕望

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實去到依個情況人數已經唔係好關人數事，我覺得係關手段事，我個人認為

我地拖佢機場囉，驚閪。
最最驚大家唔夠堅持

不外乎出下陰招搵黑社會斬人 (多數中聯辦主導) 搞下洗腦拉攏民意 e.g.各大藍絲page散佈謠言抹黑
施政報告又可能派錢
拖到9月開學又會少好多人
拖拖下就贏

不過唔排除屆時會有激進示威者係無處發洩情況下以孤狼式行動襲擊主要官員/何君堯/休班popo

好難保證咁多位每日都可以平安離開機場

佢地就係唔拖得班禽獸先打得咁激
9月美國國會復會制裁香港
10月支共70週年
對佢地黎講愈快了解件事愈好

其實最好係令到啲藍絲明白我哋到底而家做緊啲乜嘢

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

真係搞就落區搞放映會應該最有效
好似民建聯D地區工作咁 D支持者唔係係網上面R返黎

你嘅意思係咪即係10月前政府無論如何都會平息依件事？

理論上係，71紀念日維尼網開一面唔大開殺界
十一佢一定唔想見到混亂既場面

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

任何對建制派不利嘅事都會有方法阻止，就好似你禁講派下d黑社會玩野又搞唔成

根本而家就係缺乏一個途徑直接向啲藍絲老一輩明白依件事，主流電視台又黑白不分

十月一就入機場全民玩國旗

岀唔到解放軍下其實仲有啲乜嘢招數岀，每一次受到警方暴力對待只會令受欺壓人士更加團結

對支共黎講，香港已經唔係隻識生金蛋既雞
（都好老實，今次既事件已經埋送左香港既未來，對支共同香港人黎講都係）
佢地既方向係趁國際制裁前榨取香港最後價值（走資），同向世界宣示佢地維穩既能力

拖唔到，9月開學會變週末恆常活動
要記得一點，佔中係十月搞嘅
中共都要十月一前搞掂，佢急啲
示威者佔機場，香港政商界好肉赤